阿迪達責怪湯馬斯擅離職守

【Now Sports】阿仙奴在周日英超以0:2不敵熱刺，領隊阿迪達怪責中場湯馬斯在對手打反擊時，因傷自行離場。
熱刺在上半場補時階段打反擊時，湯馬斯（Thomas Partey）因傷自行走出場外，令中場頓成真空，阿迪達企圖推湯馬斯回球場，可惜未能阻止射手哈利簡尼攻入球隊今場第2球。

阿迪達賽後說：「我嘗試推他回球場，因為他不明白那時候很重要，但或許他太痛了。所有事情發生得太快，對手突然4打3，湯馬斯卻向我走來，我希望他那時能夠在場上盡一切去幫助球隊。」

阿仙奴今場再度交白卷，近7場英超僅入2球，阿迪達承認球隊火力有問題：「我們有很多控球權，很多機會，但沒有入球，所有數據都有利我們，但比賽是在於把皮球放入網。」

收皮啦 Party喺唔喺度你都輸㗎啦 你教到咁撚柒達狗真係

支那啲作風係咁架啦
達sir跟番呢套有咩問題？

呢條垃圾幾時躝

老實
當初佢教阿仙奴頭幾場 真係好勁 成個曼城壓逼性踢法 幾腳波就去到人地龍門 當時人腳踢到咁已經好撚勁啦
但唔知之後做咩撚 成班變哂汨大巴玩控球

蘇狗岩岩黎曼果陣d波都好撚好睇
好多彈彈波
教耐左又係踢到成碌柒咁

就係唔撚明 點解踢踢下轉踢法 又變67

托雷拉都由基達二世變袋底泥

推

頭幾場教阿狗真係勁用垃圾都可以踢到曼城咁
之後用防反嬴左D盃仔就走火入魔

我都唔明，隻腳明明仲係痴住個身又唔係斷咗出嚟，就算係，咪拎住隻腳捱到半場/完場囉，雷斯都爆晒頭滴住血咁踢啦

戰狼管治

其實係，成班廢柴拉傷少少就罷踢

無撚用

有冇諗過係對手開頭唔知你咩套路先俾你係威係勢？人地知你點踢，你冇料就自然會慢慢露底

其實學識醜陋地贏講咗幾多年

屌你 仲要硬接你一招雙龍出海喎

拖係愛2季已經唔重用

湯馬斯嬌喘一聲....

馬體會又係3中堅
妓又3中堅

前者打少兩場排緊第一
达蛇始終經驗少 要浸淫下

要問習主席課金買人轉433

上場不停底線傳中但隊波又無高佬 以為睇緊西布朗cls

你睇住個最勁既隊友俾人政治祭旗
仲點踢

曼城而家都唔係場場贏啦
阿狗咁嘅人腳學曼城咪變到咁